呢d天氣入廁所屙屎真係最佳減肥法

內外排毒排汗
唔洗錢 純天然
男女老幼 咩體質都岩
所以野係廁所搞掂出返黎

岩岩屙左勁大舊
含身濕哂

其實流汗係咪就已經減到肥

唔係 流汗只係同你講身體機際要保持恆溫 所以先會出汗

制

等我仲每次流汗都覺得自己瘦左而暗喜

夏天地盤廁所

嘩屌，隔住個moon 都聞到

夏天入去痾屎真係考驗
比太陽晒到入面40度
屎堆到山咁高 硬屎爛屎出血屎
屎尿汗味混雜
自己流晒汗滴落堆屎度
諗返起都覺得唔舒服

屙完成身汗一野沖個凍水涼真係爽過打飛機

未痾已經瘦左幾磅

椰汁屎

電話 風扇仔
夏天痾屎必備

你地廁所無裝冷氣嘅咩

睇字都想嘔

喺廁所開冷氣同電視 慢慢歎住屙屎

屋企廁所已經裝咗大風扇同抽氣扇
唔開冷氣果時開晒兩樣仲涼過個廳